點先可以唔再頹落去。。。。。

攬攬

唔好成日諗著有咩頹咪得

唉好撚灰

做咩？

揾啲嘢做

講下咩事

我覺得自己好廢

唉 好撚複雜 好多事加埋一齊

搵啲目標
唔洗長遠既
短期都ok

我想做一個成功既人

冇人會明

人生總是帶著遺憾 溝不了最愛 唔係最聰明 亦唔係最努力個位 運氣又唔係特別好 又冇專長 又發挖唔到興趣 性格又有缺憾
今天,又失眠了
lm

要飛個靚髮先

頹完果陣就唔會頹落去

一齊頹廢

頹咩阿 醒下啦！訓醒咪又係新一日 做你想做既野